〔SMARTONE/CSL SALE入〕求家庭3-4卡無限上網／個人無限上網不限速

求家庭3-4卡無限上網／個人無限上網不限速
想比較下邊樣好Ｄ

💥💥3HK 超強勁爆特別offer
4G 5Gb無限🎉 速度21Mbps
4G 無優上綱🎉 速度21Mbps
4.5G 無優上網🎉 高達300Mbps
仲有更多優惠，全港最低
PM我享受內部優惠
Tg:

「CSL+1010轉台獨家優惠」
4.5G無限數據
1個月費多人共享
指定計劃更可享有贈品

另設寬頻上網優惠
歡迎查詢覆蓋

請即按whatsapp傳送門 ：

1010CSL. 出機， 攜號上台，任用上網數據優惠
有興趣隨時telegram或WhatsApp 我了解

Whatsapp: 59811766

更多詳情， 歡迎向我查詢

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強✨
📱新號碼、📲攜號轉台、👨🏻‍🎓👩🏻‍🎓大專生、出機、續約、新鴻基及指定企業員工個人或家庭計劃、另有家居寬頻服務，歡迎查詢，聯絡方法

自選服務：

Whatsapp：

Telegram：

🏅Smartone 7月最新優惠🏅
全速 4.5G無限 296
家庭企業學生Plan
續約Upgrade一站式

唔洗慢慢睇 TG我有計😉
即時查詢👇

📞Wtsapp連結

📞TG連結：